(少少長)啱啱先發現自己暗戀咗個中同幾年

是咁的，中學果陣，我一直都會不知覺咁留意到佢，上堂會偷昅，同人八卦吓佢d嘢，雖然同佢唔多交流，但係因為同佢一個close friend熟，所以都知佢不少嘢
其實我一直都覺得呢個女仔幾唔錯，稱得上賢良淑德，又幾得意吓，同埋個close friend都講過我諗嘢有時好似佢，所以心諗同佢拍到拖都幾好

事隔1-2年(呢2年不時都會諗起呢個人)，我同一個新識嘅女仔玩曖昧(類似)，傾咗一個月，佢突然問我想唔想出pool，其實我get佢咩意思，然後我答咗佢我未準備好，事實上我都對佢有少少好感，但係我諗咗成日點答佢，結論就係我真係未準備好，而個原因就係我個心入邊一直藏住咗一個人，即係個中同

諗翻起中學嗰陣比人表白然後拒絕咗人，部份原因就係因為佢

聽d friend 講佢呢年比好多人追(但係拒絕哂) 搞到我心郁郁，驚佢有朝一日真係比人溝咗，但係同一時間心諗其實我同佢連friend也不是，連同佢講嘢見面嘅機會都冇(格硬講都有嘅，因為有幾個mutual friend)，而家暮暮然pm佢好撚奇怪啫

我應該等待一個機會approach佢定係慢慢放低

講到尾都係毒撚性格累事一直以黎都唔敢主動認識佢

sorry for 1999

睇下自己個樣再諗啦

感建分

樣唔差嘅毒啫(應該

試都唔試會後悔一世

我都覺但係唔通無啦啦pm佢撩佢傾計

覆story囉，慢慢入手

直接去馬 得就得唔得就唔得

唯有係咁

咁實炒啦但都叫做可以了左個心結

frd都未做到講咩放低

你啱點都做左frd先

pm佢

我想呀但係暮暮然咁做好似好怪

試諗吓如果你哋係男女朋友
你會唔會同佢講嘢odd成咁

依家個情況係你哋未係男女朋友
仲要第一句都未講
你就幻想到咁
你覺得你仲會有咩機會溝佢？

我係你就搵位講吓自己嘢
例如最近點
然後多啲傾佢嘅嘢 例如佢喺ig分享嘅嘢

如果你仲係keep住你嗰種想法
咁你輸一世

多謝師兄屌醒我會嘗試覆吓佢story，同埋搵吓frd幫我約佢出黎一齊玩！

自然啲就ok
唔好太chur
進一步 退三步 見好就收

識左咁多年點溝得落手？
有時我見到中學d男同學ig d相，幾靚仔都唔會有feel，因為識左10年以上。

試下ig stories 覆下人
你都講到唔係好熟
咁嘅話就算衰咗都冇乜好輸 都係打回原形啫
btw你最好諗清楚先
因為呢啲case有啲似真命天女情意結
即係鍾意死一個人然後放棄哂其他所有對象
你不如諗下宜家你話有機個女仔係點先
不過 你自己唔試應該唔會死心
最後個後果都係自己承受啫 冇嘢嘅

其實自開po到而家我都冇做到d咩嘢 因為其實成件事好kick
1.雖然本人唔熟 但係同佢個frd幾熟 而個frd同佢好close 基本上如果我做左d咩 e.g.無啦啦係ig r水吹 佢肯定第一時間同個frd包膠 然後個frd就會搵我問呢樣問嗰樣->炒車
2.佢呢2年勁多人approach(已fc) 應該十隻手指數唔哂 approach係講緊真係有意圖地溝 但佢就reject哂 至於咩原因(聽佢親口講) 大概就係眼角高 未達至理想型 而因為成日被人approach 佢會有種防範心理 對異性莫名approach有d戒備 會諗對方有咩意圖 所以如果我無啦啦係 ig r佢 佢肯定會知道我想點->落閘->炒車

師兄講得啱其實我真係應該向前看 將d精神擺喺d真係有機嘅女仔身上
sorry for 1999
btw 好驚比人認到

識得太耐不知不覺frdzone左